[正視聽-有少少長]根本我地一路領先緊，但一定要堅持到底！

有一樣係一定要同大家講，係一定要大家知道，就係
我地係有絕對優勢
簡單解釋下個原因：
第一，根本民怨係大撚到仆街，而且無減過。如果你出街食飯/ 搭車留意下，大家都係屌柒個政府。已經唔係講民意，係講緊民怨從來都減，反而不斷累積，喱樣野係我地一個絕對既優勢。
第二，中共內部都一頭煙，根本佢地都搞自己唔掂。如果今日有留意NBA單野就好清楚，一開波就一堆小粉紅屌柒火箭個GM，點知無諗過美國個邊回響咁大。然後，環時個總編又想走出嚟降溫，當然美國個邊已經嬲撚到仆街，返唔撚到轉頭。點知，最後咪係要播場比賽。如果以中共或維尼個性格，點會一時一樣，所以引證中共內部分歧好大，內部既控制愈嚟愈差。喱樣野又係我地絕對既優勢。
第三，國際輿論係點都一定會企係香港。其實中共一路都係用民族感情去保持中國人對於國家既忠誠。但問題係，中國人個種自大自負基因係狗改不了吃屎，自己勁就一定要睇低人，非我族類必劣既思想。最慘係，國家輿論機器亦係用喱種方法係民間撥火，NBA就係一個好好既例子。民族主義掘起引致國際圍堵中國，國際助攻又係我地一個絕對既優勢
第四，中美貿易戰短時間係傾唔掂。喱點唔洗多講。

單單淨係以上三點，我地都勝券在握！天時地利人和，喱鋪輸贏都係靠自己。

以下有幾個弱點，雖然唔係致命傷，但係不斷打擊我地士氣。
第一，連登被大量散水黨入侵，製造失敗形勢，引致和理非勇武都灰心。基本上，話而家似雨傘話而家個運動就散個d都可以唔洗理，記住我地勝券在握
第二，日程太散太多，大家都跟唔切。大佬，早三個月多假又係暑假，日日同班狗玩緊係無問題啦。但當進入十月十一月，好老實，閒日活動真係好難號召大量群眾參如。唔係話大家唔嬲唔想出，但如果要求所有人都放棄手上既野投入，難聽都要講，不切實際。反而，每星期一個主題，集中星期六，等大家可以集中關注，同時更容易召喚大量群眾上街，同時大家士氣都可以Keep到。(留意到好多人問無日程，其實係有，但真係大家都接變唔到。例如，尖沙咀今日就係一個好例子。但喱樣野係可以改善，唔洗氣綏。
第三，唔發生肢體沖突，不等於運動完。有個好奇怪既現象，唔知點解好多POST都隱約發放一個諗法，就係無暴力畫面就等於運動完，然後大家就覺得好似勇武退場就嚟輸咁。首先，重陽個日我地根本好撚成功，連玩3日，玩撚到黨鐵傻，班狗好似foodpanda成日比人call。掉轉頭，我地而家係屋企抖下，但班友又唔會知我地幾時出嚟。好喇，等黨鐵維修好，我地再裝修，你估佢絕望定我地絕望？同樣地，班狗諗住終於可以返去屌警嫂，點知又要出去比人圍，諗下都爽
重申，我地運動開初既定位同策略都係無撚敵，只係執行上要有微調，重申
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
唔係教條主義，只係希望大家不忘初心，堅持信念

只推

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

有一樣係一定要同大家講，係一定要大家知道，就係
我地係有絕對優勢
簡單解釋下個原因：
第一，根本民怨係大撚到仆街，而且無減過。如果你出街食飯/ 搭車留意下，大家都係屌柒個政府。已經唔係講民意，係講緊民怨從來都減，反而不斷累積，喱樣野係我地一個絕對既優勢。
第二，中共內部都一頭煙，根本佢地都搞自己唔掂。如果今日有留意NBA單野就好清楚，一開波就一堆小粉紅屌柒火箭個GM，點知無諗過美國個邊回響咁大。然後，環時個總編又想走出嚟降溫，當然美國個邊已經嬲撚到仆街，返唔撚到轉頭。點知，最後咪係要播場比賽。如果以中共或維尼個性格，點會一時一樣，所以引證中共內部分歧好大，內部既控制愈嚟愈差。喱樣野又係我地絕對既優勢。
第三，國際輿論係點都一定會企係香港。其實中共一路都係用民族感情去保持中國人對於國家既忠誠。但問題係，中國人個種自大自負基因係狗改不了吃屎，自己勁就一定要睇低人，非我族類必劣既思想。最慘係，國家輿論機器亦係用喱種方法係民間撥火，NBA就係一個好好既例子。民族主義掘起引致國際圍堵中國，國際助攻又係我地一個絕對既優勢
第四，中美貿易戰短時間係傾唔掂。喱點唔洗多講。

單單淨係以上四點，我地都勝券在握！天時地利人和，喱鋪輸贏都係靠自己。

以下有幾個弱點，雖然唔係致命傷，但係不斷打擊我地士氣。
第一，連登被大量散水黨入侵，製造失敗形勢，引致和理非勇武都灰心。基本上，話而家似雨傘話而家個運動就散個d都可以唔洗理，記住我地勝券在握
第二，日程太散太多，大家都跟唔切。大佬，早三個月多假又係暑假，日日同班狗玩緊係無問題啦。但當進入十月十一月，好老實，閒日活動真係好難號召大量群眾參如。唔係話大家唔嬲唔想出，但如果要求所有人都放棄手上既野投入，難聽都要講，不切實際。反而，每星期一個主題，集中星期六，等大家可以集中關注，同時更容易召喚大量群眾上街，同時大家士氣都可以Keep到。(留意到好多人問無日程，其實係有，但真係大家都接收唔到。例如，尖沙咀今日就係一個好例子。但喱樣野係可以改善，唔洗氣綏。
第三，唔發生肢體沖突，不等於運動完。有個好奇怪既現象，唔知點解好多POST都隱約發放一個諗法，就係無暴力畫面就等於運動完，然後大家就覺得好似勇武退場就嚟輸咁。首先，重陽個日我地根本好撚成功，連玩3日，玩撚到黨鐵傻，班狗好似foodpanda成日比人call。掉轉頭，我地而家係屋企抖下，但班友又唔會知我地幾時出嚟。好喇，等黨鐵維修好，我地再裝修，你估佢絕望定我地絕望？同樣地，班狗諗住終於可以返去屌警嫂，點知又要出去比人圍，諗下都爽
重申，我地運動開初既定位同策略都係無撚敵，只係執行上要有微調，重申
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
唔係教條主義，只係希望大家不忘初心，堅持信念

之前係太密無錯，但呢幾日就只係得恥笑post同國際戰線post，行動post真係無乜

push

唔係無，真係大家變唔到，尖沙咀單野我係下就4-5點先知

根本持續落去就會贏

唔係無，真係大家收唔到，尖沙咀單野我係下就4-5點先知

其實我地上半場係比人㩒住黎屌 而家下半場岩岩搵到對方弱點即刻㩒返對面屌 點知話太多唔好睇叫休息

自推

推

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！